痴撚線魔術師

呢個魔術表演真係痴撚左線
一路睇一路起曬雞皮
唔單只有手法 仲有故事 小小既演技
好撚柒癲

有無人對魔術一啲興趣都無？

除左開頭果下, 後面成個flow既手法都睇得出
但做得幾靚, 冇學過魔術應該唔會睇得出

其實佢係同一個手法
但佢present得好好 由其是佢係近景魔術

拎左冠軍緊係痴撚線啦

前兩日先睇完，世界冠軍